{"username": "@b_luisaa", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "fiz uma "}
{"username": "@CrauPalmeiras", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": " prakaba esses bambi tem vergonha n\u00e3o! essa "}
{"username": "@marceloritos", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "E l\u00e1 to eu de novo na "}
{"username": "@syleneII", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "Da serie \u00b4\u00b4Por ai `` ...parte 2 "}
{"username": "@ThayMarcall", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "Meu pai fez uma "}
{"username": "@werneckmoore", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": " fjsbtjsjw rainha "}
{"username": "@lovatoharm0ny", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "1", "text": "Ta uma "}
{"username": "@RichardYamada_", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "Uma "}
{"username": "@Newsalia", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "1", "favorites": "2", "text": "O q n\u00e3o gosto das feministas bras \u00e9 a "}
{"username": "@Nando_Weaver", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": " \u00e9 tipo uma "}
{"username": "@Itsjhen_bitch", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": " tb acho o meu uma "}
{"username": "@little_rainn", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": " EUUUU PLEASE MOCAAAA EU CARALEO "}
{"username": "@RafaelOregon", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": " Ta todo mundo usando com acento, assim \u00f1 d\u00e1 essa "}
{"username": "@laismeury", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": " BUGUEI COM ESSE REMIX, "}
{"username": "@RafaelOregon", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "Gente que "}
{"username": "@Nevezju", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "Phaela na cozinha s\u00f3 sai "}
{"username": "@srtamays", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "1", "text": "a minha tl ta uma "}
{"username": "@ElliZari", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "perdemos 4 clipes de dueto sos, MP \u00e9 MKT, ADH tem um v\u00eddeo com o triplo de visus, Inexplicable \u00e9 "}
{"username": "@MathHenryke29", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "0", "text": "U\u00c9, QUAL O PROBLEMA COM OS ADOLESCENTES QUE FAZEM "}
{"username": "@Rafaah_Cordeiro", "timestamp": "5 de jun", "retweets": "0", "favorites": "1", "text": "\"T\u00e1 uma "}
